入黎講下你公司有咩特別好嘅員工福利？

我先，一年30日大假

有得收工

有OT（冇補水）

出糧

MPF

ESOP

Office 有位坐

可以去食飯

30日都幾撚爽 可以個半月唔洗返工

有得去廁所

水機任飲

唔洗返工有糧出

利申:唔係我

有燈，唔洗點蠟燭

試用期紅日無錢
7日大假
勞工假
大量CCTV監視你做野
做夠一年先有medical

有單就有得claim錢
只要唔係過萬蚊同埋件貨同公司完全冇關係都唔會有人對

得10日假但年年都起碼20個月糧所以都無所謂了...

有雪櫃 有水機 有微波爐

咁全公司人人食飯坐車都拎出黎claim?

入職前知唔知邊行
近排搵緊工

salary provided